邊度有得貼notebook mon貼？

自己貼衰咗兩塊，求代貼⋯⋯